蓋ching原來搵得7k,唔怪得要系兩登做5毛！

一個訪問係人係鬼無所遁形！